d筋真係好撚硬，點樣拉番軟佢？

連90度直角都坐唔到

唔好食咁多煙

做少少運動熱身 等個身體充充血 會易拉啲

有關係？
真心問

無拉開唧

冇食煙都好緊

食支煙呼下氣就得

打橫打開對腳過唔到45度

拉過一星期根 仲硬左 放棄了